（認真問）新手想買入門d嘅相機

小弟就想拍vlog 影下相
咁睇咗成晚好似富士嘅
X-t200性價比都幾高，本身都有考慮zv1
亦有考慮x-s10 但係覺得有少少貴
想睇吓各位師兄有冇其他好介紹
又或者有師兄會放X-t200

zv-1 影相體驗差

我覺得佢唔夠wide 冇得換鏡
睇好多人都好似係買廣告咁

同埋想問吓大家係咪都係揀行貨？

富士唔買行貨是常識

係因為藍？新手唔識check啊

Sony

一嚟係藍，二嚟行水維修無分別

如果買水 咁低玩過zv1好多喎

但係拍vlog 唔夠wide喎
冇得換鏡 發展空間好似好有限

同埋富士色水好似幾好

咁上A7S3啦

兩皮野

a6400 有得換

panasonic g100

冇budget 既話
推介R5 + RF15 35
夠晒用

on9加埋2kg拍vlog

canon推m50 11-22啦

canon
m50 + 11-22mm

nikon
z50 + kit

fuji
t200 / s10 + 16.4

sony
a7c + 20.8

多謝師兄

唔好意思... 行水維修有咩分別..
最近想入部X100V , 諗緊行定水..
水貨平$2000
之前入過X100F , 行貨,, 上過維修部整..無收錢..想問下水貨維修點?

唔推m50,除非你本身有鏡，因為m系列真係好少鏡用

夠用啦淨係原廠11-22 + 32.4+ 18-150都夠玩，仲有sigma

仲推canon apsc無反好快就摺line

師兄膠能高層

Sir你點知的